蚊同甲由 畀你揀一樣絕種

蚊
甲由

究竟邊樣乞人憎啲

真係好難揀

蚊-蠅-曱甴

一定係蚊

蚊 一定係蚊 屌你老母！

應該改做死一樣 另一樣就要多一半 做掙扎大好多

我都揀蚊

梗係蚊啦咁都要問

甲由唔討厭咩

蚊

曱甴平時清潔下地方 唔留食物殘渣 , 基本就好難有曱甴 , 就算有都有曱甴屋捕住佢地 , 而佢地唔會直接影響你身體 , 唔好講掂你 ,係曱甴仲驚過你

相反蚊既生存方法係一定依靠動物既血液
即係你唔搞佢 . 佢都會搞你
吸就吸 . 吸完仲要放蟻酸搞到痕到痴線

一個被動 , 一個主動 . 你話邊隻要絕種

蚊
十年冇見過曱甴

甲由追得好貼

蚊啦

甲由 因為我住得高冇蚊

蚊！！！！！
屌！！！！！！成腳都係印！！！！！

我住得高有蚊喎
利申深山野人

蚊，成日半夜比佢地玩撚死

蚊！！！！！！！！！

甲由，。。。。。

between, 頭先㩒入黎幾驚有圖

強 細個俾佢爬過有陰影

一定係曱甴

當你半夜蓋住被同蚊鬥耐力鬥智慧
你就知蚊係幾咁乞人憎

蚊 毫無猶豫

發覺蓋住成個人係永遠都瞓唔着
點都要出去面對

甲由除左柒同樣衰外都冇乜野
蚊真係屌你老母

曱甴對地球有好處
蚊就真係百害而無一利
唔明點鳩仲有咁多戇鳩想唔要曱甴多過蚊

係耳邊狂飛

當佢飛到你耳邊嗰時
就係同你正式宣戰

蚊針到人好鬼死㾗

曱甴純粹核凸

兩者都會撒播細菌病毒，所以都係蚊絕種好啲

之前睇過話蚊絕種會破壞成個食物鏈

屋企住十幾樓都有蚊咬真吹撚到啤一聲

除咗正評之外
我已諗唔到俾咩反應你

住20幾樓都晚晚俾蚊咬既投左蚊

蚊
夏天晚晚都同佢地博鬥

我寧願日日俾蚊針，都唔想突然有一日喺屋企見到一隻甲由

有冇巴打同我一樣訓覺一聽到蚊飛聲就用手機開電筒單手打蚊，打唔到都唔訓個隻

甲由 利申唔惹蚊

諗咗好耐 決定揀曱甴
雖然上面巴打講被動主動其實都幾啱
btw新傢俬都可能有曱甴 唔一定係唔乾淨

最尾決定揀曱甴。。。

因為驚曱甴俾女朋友恥笑

一定係甲由 , 蚊係可以解決 , 只要你完全唔開窗

你冇野呀嘛

唔好回佢嘛

一撚定係蚊 因為屋企無甲由 成腳都係印呀屌

我初初搬入嚟嗰時有甲由
宜家無曬了

但係蚊防唔到

曱甴 極度嘔心
蚊都係吸下你血 曱甴霸你間屋繁殖

屌你老味飛甲由

一撚定係蚊！！！
完全唔撚明蚊存在係地球有乜撚野柒用

利申 試過夏天去露營
個營焗撚到仆街
熱到打開個營個門
屌你老母
過多十五分鐘
個營入面成三十幾隻蚊

一定係曱甴！
屌你老尾啲曱甴生命力極頑強
殺極都殺唔撚死
諗起就嬲

甲由領先

飛曱甴

一定係小強
屌你老母

有潔癖 曱甴必須死

我已經2年冇見過蚊
一定係甲甴

點睇甲由反超前

一撚定係強 又骯髒又核突 樣又衰 唔殺一隻佢生返幾十隻出嚟 佢點細粒都唔夠蚊細 一嘢就拍鳩死啲蚊 強就不了 之前仲俾佢爬過 屌一定要強死

蚊啦屌

有殺冇賠
曱甴邊有咁爽皮

一定係曱甴！好撚恐怖！

蚊殺完唔洗點清理
但係曱甴大大隻 打死都驚整污糟地方

一直都好小心咁碌個post 驚死有人貼圖
驚曱甴驚到唔敢返屋企瞓 負皮

蚊 完全冇半秒遲疑

蚊可拍死 但唔敢接觸曱甴

甲由

一定係蚊！
剪佢嘴呀

討厭！
但蚊會主動咬人，
又會係你耳邊V V嘈，
所以一定KO左佢先

一撚定係蚊 仲要咬我腳板底 仆街蚊死全家 好撚痕呀屌

一定係甲由
蚊唔會有咁大隻 恐怖極有限

屌緊係蚊啦，甲由起碼唔會咬你先
蚊又成日傳病毒
好彩屋企2 樣都無

試過有隻曱甴行過我隻腳 啲鬚掂到我 真係諗起都打冷震

曱甴呀！！！我話曱甴呀！！

.............

投完甲由就見到蚊
有冇得重投

投甲由果班唔是男人

曱甴恐怖好多 周街都係屍體

曱甴就曱甴啦，甲乜撚野由

蚊竟然會輸 你班連登仔

睇左兩頁 八成都係蚊 點解個比數會咁

蚊殺幾多隻都得
甲由一見真係唔掂

一打接住

應該係小強

投甲由嗰啲唔想畀人知

屌你, 甲由最撚多咪嚇下你就閃人, d蚊呀, 最撚鐘意係你剛剛入睡時係你耳邊飛黎飛去, d聲簡直就係挑釁緊你, 要你唔訓起身去捉佢, 殺佢.
當你殺到一隻滿心歡喜諗住去訓既時候, 第二隻就來了...

得罪講句，細蚊仔先驚甲由

一定係蚊, 曱甴係食腐生物, 對地球生態好撚有用
相反蚊哩D閪種淨係識播菌吸血整到你癢, 死仆街辣殺

蚊，強仔唔會咬我

蚊既話我都仲可以用手直接打死佢
見到曱甴只可以掉頭走 困自己係房 唔出廳

蚊啊屌你老母

甲由啦緊係

太噁心 成日夜晚出街都會仍住地下反光既都係甲由

住幾高都有蚊架啦 你估d蚊唔識搭lift

殺蚊易過曱甴好多
一定係曱甴

甲由大幅拋離柒蚊

男人老狗驚甲由

曱甴會柒得濟柒親我
所以

蚊係世上最冇用o既生物

曱甴都起碼有藥用價值

但我都係要負評

好撚驚曱甴
好彩屋企兩樣都無
有蚊我四隻貓都會幫手捉
利申絲，唔好話我男人老狗曱甴都驚

蚊 我唔驚呀 一下打死
蟑螂就真係束手無策

甲由
唔知點解我好少俾蚊咬

蚊 有病毒
甲由可以食

支那人

蚊，成堆圍住喺你頭頂咁轉都咪話唔煩

好少比蚊咬
甲反而由嚇到我傻

甲由啦
我冷血既, 蚊唔會黐埋黎

負評不解釋

小強！！！一定要絕種！！！

一定係蚊，已經痕到仆街仲要半夜在耳邊嘈住哂

留下負皮

本身想投曱甴，但覺得蚊個d都幾有道理

所以投左蚊

一定係曱甴
因為我夠僵面對蚊
但係淆左曱甴

蚊
屌你老母熄燈想瞓覺
一瞓落枕頭就交響樂咁既款
我屌你老母
成晚無撚得瞓呀

你打到佢先算啦。唔係甲由俾你屋企人自細話佢污糟，你都唔會咗驚

一定係蚊
如果有蚊嘈住我一定開燈，拍死佢先走去訓

btw有冇人識活捉蚊，想對佢哋用

一定係蚊
如果有蚊嘈住我一定開燈，拍死佢先走去訓

btw有冇人識活捉蚊，想對佢哋用酷刑

一撚定係小強！！！！！！！好撚柒鳩驚佢阿！！！！！標尿啦屌老母！！！好驚呀

甲由有得輸?

有圖

一定係甲由！快啲絕種！

一定係曱甴

蚊最多開冷氣

曱甴要執屍

扮睇唔到

蚊 一定係蚊 無撚貢獻嘅煩膠垃圾

頂一睇完個post就見到間房有蚊

好惹蚊兼對俾蚊針特別敏感
投咗曱甴

絕對係仆街蚊

曱甴
行街見到都會驚到彈起

我唔惹蚊，係咪好羨慕

蚊真係做乜撚野
我又無得罪佢，做咩要傷害我
甲由有人養，有人食
聽訐有研究話如果爆發飢荒，甲由係最佳主糧

蚊 屋企差唔多無見過甲由

一定係甲由！！好撚驚
反而屋企好少會有蚊

要食佢 我寧願死

簡蚊既一定係皮薄多汁既肥仔肥妹

小強係自然界清道夫
只係城市人怕佢地

要揀當然係蚊

甲由就快炒蚊100

惹蚊撚表示悲哀

仆街蚊係我訓緊個陣吸我血都算
仲要飛係我耳邊嘈醒我

一定係強啦屌

話說蚊係人類致命率最高既生命

一定揀蚊

會飛嘅嘢最難捉
所以支持滅絕所有識飛有害昆蟲

bmi得16嘅排骨仔答你唔係

甲由用火槍輕鬆搞掂
蚊就用咩都捉唔撚到

火槍

蚊 半夜仲要嘈撚住你訓

709：795

無雙

強完勝啦一定

我有三把

樓主

蚊 屌你老味

烏蠅仆街d

你諗住推撚到幾時姐

甲由,蚊,烏蠅

3大賤種

蚊係煩
甲由係恐怖

肯定係甲由

776：876

梗係曱甴啦 有恐龍既時候佢就存在
恐龍絕哂種 佢地仲係度就知幾頑強
蚊可以清積水 只要無產卵既地方就可以預防
但曱甴就算你屋企好乾淨 只要有水 頭髮就可以生存

一定係蚊呀屌！
我試過貼蚊網，佢地夠膽死係咁撞d la位撞彩撞到入黎，夏天日日4-5點咬撚到飛起無得訓教呀屌！醒左見到蚊網仲有一堆係上面候住我d血😭

一撚定係蚊
甲由係你單方面驚鳩佢，實際上唔會帶黎咩麻煩
蚊係係咁搞鳩你，令你痛若

曱甴係大自然好有用
一定係絕種先
起碼你打屋企保持衛生係冇咩曱甴
反而蚊周圍都係

就快過千負皮

蚊真係好撚賤識用蟲洞，明明打直飛緊下一秒就唔見左
轉個頭又飛返出黎咬你 唔打真係成晚都唔駛訓
小強目標大好易打死
諗返起細個返大陸親戚度訓，訓到一半俾隻甲由爬左入口，第二日就病左

一定係垃圾廢柴無腦渣滓蚊 快啲同我絕種無撚用生物，下世做粒塵啦

蚊
雖然中學到依家10年都冇俾蚊咬過

甲由

蚊其實解決到，甲由千方百計爬入屋就真係

好大怨氣

如果有人可以令蚊絕種，應該拎到諾貝爾獎

蚊，唔洗投，一定係蚊

怕強不怕蚊
見到強等於驚到唔洗訓
同埋點睇強都係惡過蚊
小強必須死

強好嘔心

屌你老母一定曱甴

蚊啦
俾蚊咬到又痕又有疤
最仆街係嘈住訓教
去到邊都有蚊
要噴蚊怕水好撚麻煩
去玩俾蚊咬好掃興

甲由都係久唔久出一出現
只要噴殺蟲水封哂啲路就冇乜問題

零秒負皮

就快破千負皮

蚊必須死
成日訓教比蚊咬 起身又搵唔到佢